屌奶星，銀河廢艦又撞撚左船喇

振作

好耐冇見小白

追到啦咁

世冠魔咒

係拖舟調動on9姐

球證判決有無幫切爾達直接得益？有邊個球員無落場導致進退失據？有邊個球員落咗場導致進退失據？輸一球啫，作客嬴返兩球唔難

今晚到你地笑番我地